721飛天南等人不認罪 審訊定於2021年2月22日至3月26日共25天在區域法院開審

#西九龍裁判法院第三庭 #暫代區域法院
#高勁修首席區域法院法官
#不是聲援 #白衣暴徒
#0721元朗 #721唔見人 #提訊

案件編號：
DCCC 888/2019
DCCC 11/2020
(已合併)

🚹🚹白衣暴徒🚹🚹
A1:王志榮(54) ⚠️保釋中
A2:黃英傑(48) ⚠️保釋中
A3:林觀良(48)🟢還押中
A4:林啟明(43)🟢還押中
A5:鄧懷琛(60) ⚠️保釋中
A6:吳偉南[飛天南](57) ⚠️保釋中
A7:鄧英斌(61) ⚠️保釋中

控罪：
(1) A1-4,7 暴動
(2) A1-4,7 串謀有意圖而傷人
(3) A5-6 暴動
(4) A5-6 串謀有意圖而傷人
(5) A5 暴動
(6) A5 串謀有意圖而傷人

詳情：
(1) A1-4,7 同被控於19年7月21日在元朗西鐵站內參與暴動
(2) A1-4,7 同被控於同日同地串謀有意圖而傷人
(3) A5-6 同被控於19年7月22日凌晨在元朗西鐵站J出口參與暴動
(4) A5-6 同被控於同日同地串謀有意圖而傷人
(5) A5 被控於19年7月22日凌晨在元朗形點商場內參與暴動
(6) A5 被控於同日同地串謀有意圖而傷人

A1-2, 5-7‼️不認罪‼️
A3-4需押後聽取答辯

審訊定於2021年2月22日0900至3月26日共25天在灣仔區域法院開審

審前覆核定於12月28日1430灣仔區域法院進行

A3-4押後至9月29日1530在灣仔區域法院聆取對控罪的回答

⚠️A1-2, 5-7以原有條件繼續保釋
🟢A3-4沒有保釋申請，還押監房看管

嗰晚佢都差啲升天啦
咁都好瀨

自首但唔認罪係咩玩法？

審期長,要夾晒所有律師時間

自首其他罪 唔認暴動

自首但唔認罪???

自首非法集結咋 , 傾好左罰款 $500

毁滅證據都慢半拍

撳錯負皮 幫你推返

升天南果晚差啲成功可以毀滅證據架 係班救護員多手阻住晒咋嘛

痴尻線，後生仔即日題堂。
鄉黑自己人就拖幾十個月

推

屌你 赴湯蹈火就一年唔夠審完，721就拖極唔審，係咪想等佢地病死當無數

而家太多證據俾人發現咗，要等啲人唔記得方便屈人幫牛屎佬

728其他手足有D都排期下年審,到時再通知大家去聲援

交保候船

點解會得七個被告
我屌你老母啦魔警